潘曉穎老豆老母同我出嚟！

轉載自時事評論員林鴻達

// 潘曉穎父母當日或許 #衰心急 兼 #衰憨鳩，因而誤信 #民建聯 可以幫佢個女申冤，點知到頭來被 #周浩鼎 佢哋過咗一楝。呼籲潘生潘太，為咗個女，唔好再承受呢啲冤屈，挺身而出，最起碼為個女討回公道保留一線曙光，同埋唔好有得跣你鑊金嘅仆街逍遙自在。//